真攬炒：香港必須要徹底死一次先可以重生

請不斷撥火，要搵埋共產黨同香港一齊死，
請大力支持美帝制裁，務求其他民主國度一蚊跟機，
未來香港可能會好撚慘，股樓大跌不足為奇，
你可能會俾人炒，我可能戶口得返1個2毫半，
但即使攬炒實現，都請你唔好放棄，
要一齊見證大時代，要話俾支那人聽：
就算我死都唔可以俾你班陷家產好過
另外，不要過份期望BNO平權、台籍等逃生門，
有就當係bonus，調整好心態，會好過好多

快點制裁我

仔
唔好衰比人睇

我真香港人覺得好開心中

光復香港後 恆指4萬點唔難

記住就算攬炒 都唔好俾自己死，維持原有生活水平應該冇乜可能 沽嘅沽 兌嘅兌 盡量唔好俾自己完全走投無路

國際線人地好落力架啦
多謝佢地

破而後立，敗而後成，又佑香港，天滅中共

最驚有一日香港人工低過支那，後生仔開始崇中

台灣現況

「就算我死都唔可以俾你班陷家產好過」
成篇文我最鍾意你呢一句！多謝各位手足嘅付出！

跟住落嚟一定要五馬分屍班仆街死黑警

推

全家死清光

無差別裝修係最直接方法

其實佔中時我哋咪又話最擔心「我哋」係最後一批反共，啲細路淨係掛住玩，唔理政治
睇下依家邊啲人喺前線最落力？
我對香港人有信心，尤其是班細路

快D燒

洗下牌都好既

提早27年見證一國一制, 爽撚死